‎【冷氣軍師掃盲】98.6%接受到攻擊警察，92.9%接受到扔汽油彈？

原文：

呢條問題係先問所有受訪者，「當大型和平示威都未能令政府回應時，示威者有激烈行動係可以理解」，回答可以理解激烈行動(59.2%)或者一般(13.1%)先會再追問「有沒有什麼行動是難以接受的」

換言之，正確解讀應該係同路人(約佔香港7成人)入面
1. 44.4%核爆都唔割
2. 最容易接受到打狗，其次係破壞交通燈
(1.6%接受唔到打狗 1.8%接受唔到破壞交通燈)
3. 最難接受裝修黨鐵(23.8%) 機構商店(14.9%)

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

個人認為可以將界線定到80%
一個行動得到8成人支持就足夠
對付警察睇黎可以再殘忍暴力d

其實破壞港鐵是最不影響「人命安全」（對什麼立場的人也是），偏偏最多人不能接受，香港人究竟有幾鍾意返工？

除咗鍾意返工之外會唔會因為裝修啲畫面冇咁好睇？

應該係話人都是自私
搞交通會影響人出街返工 但死黑警對平時生活冇影響